識多種外語有咩工可以做

如果識講幾門歐洲語言

有咩外資公司啱？

Deutsch有B2+呀
其他得A2 B1

人哋問如果識有咩做，你就串鳩人

咁你做緊邊行

如果唔止歐洲文 啲人學完阿拉伯文又有咩可以揀？

我幾種外語都近b2 都係做緊政府工渣😞

我有個朋友識幾種外語(中、英、日、德)
結果去左德國比德國旅遊局請左，做翻譯
而家搞緊入籍成功移民德國

咩級數咁筍

日文N1(最高果級)
德文佢響香港學過少少，主要係去到德國讀書先學
好似讀左1、2年，應該有返咁上下

可以去領事館做，又或者工商會個D機構